發夢夢到連登原來真係紅底

琴日開完個post走咗去訓
訓訓下就望到個post入面勁俾人屌
屌到好大壓力好唔開心
想成個連登戶口delete咗佢連埋啲post

之後本身諗住fb pm admin del account
但好似無人應咁
於是就踩上連登個總部叫佢del account

上到去個office勁細
開門俾我個人係講野唔正嘅呀嬸
我以為自己搞錯地方
之後有個又係講唔正嘅呀叔嚟問我係咪del account
我話係，佢就帶咗我去入啲一間房
之後發現全部都係大陸狗嘅同事
個講唔正野嘅呀叔叫我入返ac資料就可以del ac
屌，我睇到咁撚樣梗係即刻怒填del ac

之後我就醒咗啦

冇是咁的 零分重作啦

打漏咗

都好 起碼你訓到 冇再喊

喊到三點先訓到

利申：真人真事

估唔到早洩到今時今日都仲係咁不知悔改
向到縱容你班手下胡作非為

我地黎得LIHKG
一早係將自己身家性命交託左比連巴
我地絕對相信連巴唔似得早洩咁卑鄙無恥

老老實實 如果你肯一早為BAM HKG+而公開地躹躬道歉
根本就唔會搞到今時今日咁樣既局面

到左今日高登再無高登仔係閣下咎由自取
你以為打殘LIHKG我地就會返返去你個垃圾高登只係你夢心妄想

2016年11月出得第一個LIHKG
我地就有本事可以再出得到千千萬萬個LIHKG

其實講咁多都無謂
我地對連尼住同望遠兩位巴打係無條件信任
當中既情義係你依啲反覆無常既小人唔會明白

總之一句到尾
我就點都撐LIHKG

電解喲

唔開心咪喊
同埋失眠

咁你依家夢想成真啦

屌你老母臭閪死on9樓主

還要生活 別再三失眠

可能訓前飲咗鐵觀音

夢到連尼住每個星期上大陸開會交數交名單交住址交電話號碼

之後會點

夠鐘飲鐵觀音喇